\myparagraph{Codifica}\leavevmode \\
Il gruppo \Gruppo{} ha deciso di adottare determinati stili e le modalit\`{a} di codifica, a seconda dei framework e linguaggi individuati, al fine di:

\begin{itemize}
    \item permettere la scrittura di codice leggibile agevolando quindi le operazioni di verifica e di manutenzione;
    \item permettere la generazione automatica di codice attraverso delle convenzioni stabilite togliendo quindi agli sviluppatori compiti ripetitivi automatizzabili; 
    \item migliorare la qualit\`{a} generale del prodotto.
\end{itemize}


